［理大即時］差佬開咪警告會用實彈

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

救人！

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！